發現個名有個彤字都係公屋妹 / mk

公屋出身無學識, 係改埋呢啲名架啦, 字都唔識多幾個

呢個字有咩得罪你

講開好似係

YES 個鄭裕彤

一睇都知窮

秒

彤彤

一聽就知ptgf

叫得鄭裕彤，唔死一世窮

屌你老母

又真係...由細到大D同學有個彤字都係公屋妹